有冇人每間一段時間就會有想死嘅念頭

話說我自己都已經有段時間都係咁
成日會覺得自己冇乜用處又唔知之後要點，身邊除咗屋企人都冇特別着緊嘅人。諗諗吓就會覺得人生咁長都冇用想快啲完咗佢。但到頭來連死嘅勇氣都冇

有冇人都會咁

成日咁樣好辛苦

好細過就已經有

有
episode咁每隔一段時間自動浮現

成日都有
但無解決辦法

有

夜晚安靜落黎既時候 好易亂諗野

有時年日頭都會，好想解決左佢

試過用皮帶吊頸
吊左一兩秒即刻項唔順

可能決心未夠大
可能自己都唔係咁差姐

要鼓起勇氣死真係好難
真係冇鬼用

唔想自殺，但日日都想死，最好有意外/絕症

當一個人靜落黎就好想 唔知為咩生存
平日講既人生目標 理想 夢想突然覺得好冇意義
明明死左就咩都冇

就黎好似黎m咁
一個月總有幾日會咁諗
好想一走了之

有 覺得做人好辛苦
但成日諗到份保險 自殺唔知賠唔賠到錢比屋企人就猶豫

BRO, 你依加覺得點呀?

好辛苦

都係差唔多，日頭會好少少

唔係鼓勵你去死 但係我記得有啲人壽係好似買左之後1年定2年後自殺係有得賠
因為成日都會有想死既念頭 但唯一既顧慮淨係怕會帶黎童年陰影比個妹 因為佢仲細 所以一直都冇勇氣

小一就想過跳樓

但大左你就明白世界好大 去死好無謂

我明你既感受 我自己都係咁
日日起身做同一樣既野 好似機械人咁
每日都係起身等訓教
好想死咗去算

same
有段時間會好振奮 覺得自己人生有無限可能
但High左一輪又頹返 咩都唔想做 覺得死左都冇所謂 反正屋企仲有呀哥家姐
自己又冇咩一定要完成既目標
事業愛情友情都冇 生存得咁辛苦都唔知為乜
有時真係想死左佢一了百了
只係仲未有死既勇氣...

如果想搵人傾訴，可以打電話去各機構求助
呢度有齊各機構嘅熱線電話

據我所知，香港撒瑪利亞防止自殺會都有個網上聊天室服務

如果唔係驚自殺會落地獄。

我想我早就去左死了

日頭會好少少...
咁有冇原因令你覺得日頭會好少少??

有咩事令你覺得辛苦呀BRO~

有野分散注意力掛

除左驚落地獄, 係依個世界上, 有冇一D人/事對你係重要, 可以支持到你生活落去架?

Good good good!
咁係咩野令你可以分散注意力呢?

咁樓主你依加覺得點呀?

有
廿幾年了
但係驚屋企人傷心先無去死
不過就黎佢地都唔會傷心

有咩原因令你覺得屋企人唔會傷心呢?
絲打想唔想講呀?

好似都已經無人重視

社工？
我咪打曬出黎lo 而家咪無論生存同死都冇乜所謂

有事發生過嗎?

有咩事令你有咁嘅睇法呀?

利申: 我都想係社工, 可惜唔係

其實唔係因為有咩事 一直以黎都咁諗
生存都冇乜意義 冇咩要追求既野
想搬出去住 但lee世都可能買唔到樓
唔想睇住香港越變越差 但根本咩都做唔到
現實中有太多制肘 太多無力感

屋企人成日逼你
我都想抖陣姐

又唔係冇錢開飯屌

小學己經成日想自殺
想到依家大學就畢業仲生歐歐
都唔知係咪件好事

我都唔知
好似過得一日得一日

咁你會唔會因為覺得 "生存都冇乜意義" 而令你做野都冇動力, 成日都好攰咁樣呀?

大學就畢業... 唔係應該覺得開心咩??

佢地想你搵多d 錢?

唔想我做廢青

咁你依加平日有冇做?

會

* 有咩做

打機 食野

咁你自己係唔係都想過咁樣嘅生活架?

個心係唔想
但真係好頹
成日俾藉口自己逃避姐
失戀 搞到自己乜都冇
想企返起身

不過現實就係好多野令人無奈... 唔係樣樣野都可以靠我地一己之力做到....
有D 咩野令你覺得最有無力感呢?

咁失戀依件事令你好灰心WOR....
大概係幾耐之前嘅事呀?

我都唔知算唔算有拍過拖
第一次就三年前
第二次就兩個月前

扑埋野都話想做朋友

垃圾ed分左手就由佢la.

搵個件好d的唔好?

如果對方只係想做朋友, 咁都冇辦法啦...
始終關係都要雙方一齊建立嘅....

咁你有咩感受呀?
會唔會覺得俾人呃左??

你男定女先。

如果係女。拾一拾個樣化下粧都好多人溝。

嬲就只可以自己搵d野整下分散注意力

女
唔係無人溝
不過唔岩feel就唔阻人啦
瘋狂返工用工作麻醉自己算唔算
其實諗得出可以做既野我都做左
可能遲啲就真係去死掛
點知姐

依家睇開左dd咁囉
但總會拿住拿住咁

唔開心同低潮囉
player 成日都有

你過多5年。個身體差左可能就夠勇氣。

不過到時你未必會想死

咁工作可唔可以帶俾你滿足感呢?

拿住拿住係正常嘅...
始終係有付出過感情...

咁但係BRO有冇俾個限時自己傷心到幾時呀?

女的話驚閪冇人溝咩，

搵D野學/落老蘭都得了，

你想自殺?有人溝就有排都唔夠負能量自殺了

都可以既
所以返工其實都幾開心

你既世界得愛情架炸 ？

前幾日先有 喺海邊諗左一個下午
最後都係返左屋企 我垃圾我無GUTS

我上次頹左一年半左右
今次逼住自己快d 企返起身

姐係有時一落街就已經成個人灰晒
試過搵工散下心
唔知係冇興趣定仲未抽離到
好快又冇做

我都有諗過
如果有重病既話 應該都會揀死 而唔會係到繼續折磨自己
其實當你一直都諗盡辦法令自己開心
但每次都發現無論做咩都好 負面既諗法都會不斷湧現 真係會支持唔住 想死既諗法亦都會不斷浮現
不過我諗正常人唔會明白lee種感覺

ME

依樣野好正常

如果依個世界真係有地獄就好, 就算要我落都可以

我40歲, 有頭家, 想自殺都唔可以....我走左就無人養家了...但工作上真係好大壓力. 透不過氣...心口成日拿住拿住咁...

如果係冇人溝全身負能量我都當你講通想自殺，

而家係你堅持單身，其他方面如工作、家庭等你又講得不盡不實，

咁就話人眼中只有愛情，

咁我都可以話你小小野都想自殺了，係咪先?

慢慢來吧，所有事都要累積，

你唔想死只是代表有其他事排在自殺前面，

沒什麼大不了，

最緊要你決定前要準備好，

以免有人因為你而有經濟上的負擔就成。

你這個情況已經是有點抑鬱症，

不過你心中的黑雲不足以令你全個心都遮蔽，

可以先找家庭醫生談談，叫他轉介你睇公立的精神科。

咁點解你仲未死?是什麼原因阻止你?

有冇同伴侶傾下?如果有伴侶聽你講下，

雖然未必有解決方法，但最少可以讓他們知道你的心情，

有人支持會易行好多

同佢講完, 佢都唔明, 當我無事發生咁....唉, 真係好辛苦, 每日返工前都好想死左去, 一係就希望係睡夢中死左..

想死 屋企好多野煩

咁你不如喪做野。過勞死好過

有
自問生活過得算唔錯 雖然唔係有錢
但有照顧好我嘅屋企人 同有一班傾得埋嘅朋友
當出咗黎做野之後 成日都會有自殺嘅念頭
覺得生活過得好辛苦 日日重重複複唔知為乜
想像唔到仲有幾十年要捱
覺得死咗就唔洗受苦 可以解脫
宜家唔死係怕屋企人傷心 白頭人送黑頭人
但當兩老過生之後 我相信我都會跟佢地一齊走

成日都咁諗。40歲人一事無成，老闆咩都比我做但就係唔升職，雖然返工都開心唔算討厭份工，但覺得返工面對d 是非好煩
錢又無，每段關係只覺自己不停受傷，唔敢再投入。。
好想死！
不過屋企仲有父母同寵物要靠我養，如果佢地全部走晒，即刻自殺死左去

覺得對好多方面都冇能為力，個股無力感都令人心攰，生存為咩我都唔知道，但唔想自行了斷，始終都仲有兩老，如果可以因病/意外而死我會欣然接受

有呀
但連死嘅勇氣都冇

基本上每晚訓覺都諗，如果一睡不起就最好
每年生日願望就係
快d比我去死

本身以為好返
點知一頹一靜就又黎料

好想訓著左就自然死左. 唔駛再係世間受苦

有時會
一遇上困難or低潮就有想死念頭

由細到大都好想死

咁你地自殺會用咩方法？ 燒炭定食安眠藥？

人生真係有咩意義？ 間唔中都會諗過

其實一直都係得個畫面
冇勇氣死住，最好有意外或者比我自然死

除左心臟病同中風。

你無可能猝死。

除非你係咁食3高野了

你要搵到知地方冇人阻你自殺先係問題。

屋企一定冇可能。賓館都難左好多

以前可以跳軌。而家有晒閘門都難左

冇錯。一係你就喪搵野做按住佢

Ex 又搵返自己
屋企人又係咁催返工

唔知有咩人生意義
日日好悶 又失眠

細個每兩個星期至一個月左右 就會極度情緒低落自卑 覺得人生冇意義 冇去死只係唔想屋企人傷心
大個左好返d 不過近呢幾個月又開始發作
唔係嘶聲力竭咁喊個種 只係d眼淚會係咁流落黎
想做既野做唔到 搵唔到人生意義
冇左我其實大家都可以繼續過得好好 其實呢個世界唔需要我喺度
人地同我講 只有自己可以拯救自己
我只係想講句 拯救唔到 不了

I know that feel
特別係lee句：
冇左我其實大家都可以繼續過得好好 其實呢個世界唔需要我喺度

每秒都有，所以你好正常，唔洗驚